[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #73

心up又期待

渣ga

#ahqwin

打野選手真係難揾

屌冇追一日
乜咁樣架

感覺揾reignover仲好過sven

聽日點睇你舊東家

非韓打野得MLXG同condi好小小
其他都鳩下鳩下

sven今年wc未gk過
tsm場場頭廿分鐘都輸塔輸錢

如果呀
如果
EDG KEEP 到打SKT 咁樣既話
3-3 都可以
SKT就緊架啦
我覺得第二應該係AHQ

如果大ching退落黎 唔好搵番野龜番黎已經心滿意足

ro依加真係冇曬存在感

AHQ如果入到8強
台狗又有得打飛機

訓左冇睇 TSM入左決賽未

EDG唔好又8強啊

而家同LZ打到2:0 贏多一個fight就攞冠軍

之後抽中RNG
RNG又8強止步

c9頂住！！

前提係AHQ 唔出西
一出西就應該c9 出
雖然我唔想C9出

四強再遇we 廠長殺入決賽

純na jungler真係好少
真係得akaadian mike yeung inori呢啲
無理由要dardoch掛

Doublelift先係真正既土皇帝

2015 CLG 1st seed
2016 TSM 1st seed
2017 TSM 1st seed

廢個個係佢

WE RNG LZ SKT
佢同SKT 同隊
2/3 機會中LPL

佢一出到去就變deft

CY@

原來上個POST爆埋
淨係笑TSM都笑左30頁

廠長8強仲多過小花拎lck

TSM imaqtpie

nb3好似打過tsm
btw 寧睇nb3都唔想睇7

gosu

weeb

meteos 先到nb3

Nb3做過TSM sub 但印象中冇落過場打任何比賽

以前既JG王XJ9

買jankos算啦，條友日日都想過na

慘得過DEFT出唔到

tyler1

Levi 都唔差既

反正TSM點都FALSE HOPE
好似delta fox咁專業賣笑咪算

好開心又可以喺anal desk 見到dlift

Q: 你之前說過你期待與Uzi在世界賽交手，你覺得跟他對決了兩場之後的感覺如何?

當我在對到Uzi的時候，我可以感覺到他是很強很強的選手，但我不認為他是不能被打敗 的。如果下次我能再與他對上，我會打敗他的。我會很想跟他再交手，因為我想打贏他。

RULER

Eu seed 1 88
Na seed 1 88
Lms seed 1 88
∵ lpl seed 1 88

我記得有年好好笑
DL無得上於是佢地整左個紙牌人像擺落去

未睇名以為係大清講

係唔係夠鍾拎黎BINC

大家盡情笑盡情binc啦
習慣左了

睇到都心酸

same

Levi最勁

點睇7放生你搞到你比mmd撚狗咁撚

Kevin 唔好咁灰

聽日a組好矛盾
想edg 0:6 7住出局
又唔想Ahq入8強 俾台仔打飛機
又想c9 延續na week2 詛咒
可唔可以俾g2補返上黎

如果SKT:唔想同SSG打內戰,輸哂之後第2名打鳩RNG/WE就算
咁就好睇了

好撚傷心
Sven

次次打親POE都無好結果
全隊人包括教練都唔識點應變
淨係識打死一個plan

Kevin我愛你阿

成日無隊友跟都照dive 送頭
打大隊比人換走9年

其實根本無一隊會放水
點都場場做到最好
係咪認真左
Btw 平時lck無打開rng we
捉唔到路仲危險

買poe

打埋聽日小組賽就完了

通常小組賽完左之後d套路埸埸都一樣咁濟

衝動哥

其實無得咁計 打野選手做既野未必比鏡頭影到

edg 0-6應該無乜可能

ahq點都會漏一場比edg
除非scout又pick lucian

輸一場就可以放奧迪上去玩下

mf sup

2017 world championship FINAL game 1

世界冠軍龍珠快d中斷skt連勝

屌我真係神預測
FW 1-5 win tsm only secured
再預測聽日
ahq 1-5 同閃電狗游返去
edg 1-5 贏兒子一場

神你老母咩
上幾十個post大把人講到啦
On9

SKT EDG

想問下各位巴打 邊到有得睇比賽先發陣容？

比我打飛機?

畀吓我地打吓飛機啦

Lolgamepedia

咪又係跟call跟打法

痴線 msf/fw完全損人不利己 打贏我地tsm

要反msf/fw了 搞到我地出唔到線

mmd

仆街LZ打贏SKT
損人不利己，搞到我地夢幻戰艦KT輸無得穩入世界賽

屌 最後果度

NAH EHHH

NA 你地話冇好jungle 係事實
但NA 同時都冇咩勁ad
大師兄一直嚟講都算係最top 個批
換走佢 要放邊個入嚟？
野龜咩你老味

老餅大Ching請問有幾top
韓國Pray Bang都未出聲

我衰口講句
你閱讀理解ok嗎

CLG果件IS OK

換走佢買RNG走A怪都好過大Ching
問題係其實是咪冇人想去TSM打
你肯換人人地肯唔肯入你隊打
繼續圍爐下年又16強歸家

聽日場場都咁正點忍先

無可能edg天命最多只可以8強
注定左

今屆好多魔咒延續左
自有世界賽以來
D組第一種子OUT
NA第一星期6-3 第二星期輸多羸少
大師兄輕鬆上分析台

EDG 8強咒唔知破唔破到 16強88

大清都做到na最勁ad
已經知na ad水平最多只係去到二流
中韓adc太勁 lck三隊 lpl兩隊既ad都係怪物
就連edg既iboy實力表現我都覺得贏大清一籌

feel到今屆被KT入來都係賣笑

完全唔岩META , 今屆世界賽賣點係全隊最廢個個 點玩

覺得有機破到
ahq收皮
c9 for na week2

So why did I come back?

見到台狗係咁拉na落水 就好想見到聽日c9打爆ahq

link

btw香港人多數支持咩隊 真心咁問

SKT
KT
TSM

tsm

差D做唔到依個優惠

差d做唔到
獲勝加碼，一場都係有「勝」到啊朋友！

g持rng we非韓最後希望

仲有s8既tsm

雖然唔鐘意支那隊, 但iBoy好勁, 幾鍾意睇佢

RNG真係唔話得 冇乜幾隊冇韓仔都打得咁好

we都係2韓援

xj9 好正

今年冠軍我覺得係LZ VS RNG

係時候搵bonnie

儲3個亞軍夠唔夠換一個冠軍

SKT今年廢左咁多，RNG又勁左咁多
真係唔打過都唔知最後會點

小虎好撚FIT

唔好燈LZ

好想睇bdd證明自己

KT不了

SKT stand for SuperKT

今年LZ當打 SKT不了

雖然中意SKT既選手但唔想佢地再贏所以支持LZ
主要睇LCK，kt afs mvp既選手都會留意下咁

Bdd kda真係癡撚線

就咁睇呢度好多人睇lck同na

希望聽日ahq贏到一場
最有機會贏到c9 if出chawy?
講真覺得edg有力尾返機

係真正走位令到自己不死

LCK 係技術台
其他就....

廢同支持係兩回事黎既

自己打開美服 梗係撐na

撐NA係情意結 雖然知佢地年年派膠但係都想有奇蹟出現

得罪講句
同lms一樣都係自己攞黎賤
eu果兩隊比人睇死到依加上到八強都幾尾機

Ahq 信我三把 !！！
In ahq we trust

邊個贏都好 唔好又係SKT就好

我買we今年冠軍

咪又係LCK

Faker 都出飛斯啦
仲唔還佢西門？

出我西

MSF直情超額完成
之前啲台狗仲講到FW入硬8強，又話兔仔唔入流

我估四強 2隊韓仔2隊中國
最後韓仔打中國

係就好

NALCS係好好睇
一來英文唔洗聽支那話
二來有時clown fiesta 有得笑
三來佢地識打造star player/rivalry
出年franchised 應該換走一半隊
又有新野睇

經過呢3年false hope
TSM 全球FANS BASE應該冇左一半
我諗連登呢道D TSM HATER 原本都係鐘意TSM

冇鐘意過 不過覺得Freesm fansboy好搞笑

四強LZ打RNG SKT打WE 最尾LZ打WE

聽日一係lms全滅一係na全滅（可能both)或者lpl入晒

我想NA 全滅多d

RNG打贏SKT嘅機會大過WE

其實想AHQ入到
但又唔想見到台狗打飛機

時差

我都係想ahq入 今年得閪雷 下路玩得唔錯

後勤真係好重要

撐na係一種faith,clg tsm 果d

8年都黎啦，當年S1 tsm同clg鬥得幾行，就好似巴塞同皇馬

我只係想睇到LOL執笠 下一隻會係由咩類型嘅邊隻GAME接力

之前個個都吹話OW要超越LOL，依加點解又冇曬聲氣

始終ow要比錢買，係唔夠lol免費game咁多人玩

管理已經差好遠
我覺得riot公司肯keep住更新一定會持續到好耐

LOL應該仲要興多3-5年先收得皮

C9

閪穩定輸cs
btw chawy有用得多

我都幾想知LOL會幾時執 同埋過程係點樣哀落

為c9集氣

睇吓SC 應該都係同樣套路

Ow仲快過lol收皮
而家少左好多人玩啦

係度講lms係咪會被屌 ..

其實fw衰d乜 除左一個字 廢
明明mid jg sup鬼佬主播都俾好高評價
betty都上過韓服800分
上路就算數啦
個人能力黎講閃電狗應該唔差
但點解次次國際賽都可以咁柒
輸心理？隻ad先得個17歲

暫時睇WORLD
台仔BP能力同mid game都輸蝕
LPL同LCK睇落BP仲有貨
淨係輸BP都輸死

理性分析點會有人屌
只會屌D嚟搞事既on9仔

champion pool都係一個好大既問題
mmd淨係識幾隻
karsa唔識玩坦
betty唔識玩hypercarry

基本上打野唔係玩進攻型就已經成隊廢一半

LMS只能跟風抄打法
好少會自創打法

成個台灣環境就係迫佢地跟LCK打法 自己打法打輸就係到屌LCK果套好勁點解唔跟

連GAM都可以夜曲 雷葛爾 JG打出優勢博一博
LMS仲係同你拼對線技術，加上 champ pool細，
好難打得贏其他賽區啲一線隊伍

但其實唔係karsa廢
係坦meta jg真係難carry隊友
所以fw一無得靠jg就收皮

同埋有九成場數係固定陣容，打世界賽 實俾人炒粉，對手實睇返你堆片 研究晒打法

以world 黎講 , fw 真係抵屌到核爆
個人能力先係大問題之一

mmd 輸線當食飯都算 , 但佢係成隊幫佢頂左三個ban 之下都仲要輸線 , 呢三個ban 先係最傷

係得最後個場冇壓力先好d , 但已經冇意義啦

betty 同蛇蛇又係對線唔勁 , 只係佢地係lms 俾左個假像人好似佢地前中期好屈機 , 一出到去betty 對線又穿唔到人 , 玩後期ad 又打得超差

呢個版ad 太大負責 , 輸嬴起碼40~50% 關ad 事

蛇蛇即頭呢幾場都唔知做咩春 , lms 其他下路真係廢到唔敢諗 , 佢地打得廢柴 , 搞到自己都進步唔到 , 呢樣唔怪得晒佢地

其他兩件叫好少少 , 不過冇用 , 一隊三個人打得差收皮係合理既結果

當佢地唔用年紀心理個d 做藉口

佢地真係要認真諗下 , 下年點進步 , 因為唔易 , 本來係聯賽第一 , 但要自我進步係好需要後勤 , 選手自律 , 同埋多d 同區外既隊練習

特別係選手角色池 , 希望佢地唁好以為練兩野拎出黎係lms 嬴到就叫識用

不過最大問題係後勤睇落似冇得救 , 一定要換

gam levi :

tsm gosu算啦

選手能力係兩樣野
好似我一直覺得tsm individual player 能力好強但整體唔勁
但點解lck 可以咁強係因為選手勁之如call make 得好
LZ D 轉線係世界級
SKT 團戰SYNERGY 好同步
但FW 溝通明顯有問題
SW 用TARIC 幾次開大都唔係用黎ENGAGE
隊伍進退唔同步 有次maple vmp 差少少打死mystic
karsa j4 eq 走撚左 如果佢補到傷成個局又唔同
心理方面成日都唔敢進攻 成日都諗住多打少
其實係咪傳統隊嘅通病
新隊好似misfit or all lpl 好敢打d high risk high reward 嘅野
唔係有時你拖到後期點打都唔會贏

一句講晒 , 應打唔敢打 , 通常就係操作差 , 怕有失誤嬴變輸

lpl 大家都操作好 , 敢同你拚個一波 , 佢地覺得避到一兩招就可以嬴 , 嬴一波靚就有大節奏可以慢慢玩

lck 操作都好 , 但就穩陣d , 但未去到應打唔打咁淆低 , 不過佢地營運同打團戰一定係最好

bjergsen 心諗你地唔好再玩我啦好無

講真成隊TSM 淨係可以留bjergsen 同biofrost , 其他個d bye 得,太自大又唔識尊重對手,仲要次次大賽隱形

c9 打group 不嬲穩定係8強次次比人sm

新手一問，Kalister有咩咁出眾地方
依加都100% ban rate
早幾年都好似冇英咁嚴重

s5 mordekaiser同gp

能攻能守 同埋打drag/baron夠安全

搭銳空雷西牛太勁
搭返魔器sup 又勁
又有得開視野又難捉

簡單嚟講 除咗難玩 隻英無弱點

Ahq
Ahq
Ahq

s8 佢同kog 唔駛旨意出場

S4牛

希望ahq同edg一齊返屋企 c9

0-4同1-2有咩好穩
贏一場係 等人地狗咬狗就夠

Ahq出線c9同edg出局好似好笑啲

電狗學lck打法
問題係戰略同選手都跟唔到

覺得今年冠軍係Rng 同lz其一

其實係平時團練練返黎嘅默契
敢唔敢打都要睇隊友
btw輸嘅隊都好大部分都係ad唔夠其他隊ad打
睇返dl個dpm真係廢到爆
成隊都打唔出一個team嘅感覺
hans sama人地隻剎雅好比力

四幻神係團練皇者黎 好似係
特別係EDG同TSM
一上大台 就死

咁快當skt垃圾

年年沒落，年年冠軍。

Tsm最大問題係教練同jg bq同玩法完全垃圾

永遠得一種套路 又想學韓仔打穩打後期

但唔諗下自己個jg幾廢 令到三條線壓力都好大

中期已經失誤到比人屌死

想問tsm 係咪已經無機會晉級

yes

準備緊下年4強的對手

準備同KT打敗者復活賽

輸電狗 = SEMI輸SKT
WE贏MIS = LZ贏SKT
輸MIS = REG輸SSG
兩隊命運共同體

當我冇講過

贏左打hka

失望幾個月又返去嫁啦

詳情可參考利/阿

其實kt輸比ssg係因為佢地落後版本
佢地唔知係魔器meta
呢個版如果比deft玩其實好撚勁

沖上去送頭?

難分真與假

第一場就重頭戲

大將

不如估下八強點抽?
SKT vs FNC
LZ vs SSG
WE vs C9
RNG vs MSF

有咩咁重
理論上SKT 6-0係最易
除非有一隊拉到SKT下馬 不過機會好微

反而c9 ahq edg 3隊互抽先係重頭戲

3隊2-4加賽 B組劇本

Eu得g2出唔到線

而家仲好撚嬲

今日一定支持哂台狗對家

NA last false hope —— C9

tsm點解輸比FW?
因為廢囉
人人有得上既公廁TSM無得上

C9一定要打爆AHQ

咪係囉
唔好咁肉酸啦
而家係TSM輸左啦
Free Win啊 都win唔到啊

AHQ FIGHTING！

我大c9年年都做na最後希望

AHQ 入硬

又燈ahq

全部台灣隊都要出局

台狗

召喚AHQ..ZIV
一齊出嚟幫AHQ加油

今日打SKT出閪有咩睇法

閪應該有嘢未拎出嚟

出邊個都輸，俾Chewy休息吓

換定戰衣等睇ahq

我宣佈今日係屬於閪既
拎chawy打最難輸左就一世都唔出佢
之後出返閪,贏一場就可以永續

台狗隊就係咁黑暗

Ahq出硬線了

ching ho ball

留名見證

C9 PLS

多謝大佬

台狗嘅敵人就係朋友

你們知道為什麼要把EDG安排在最後一天嗎？因為在這三天的時間裡，FNC教會了EDG怎麼劣勢出線，RNG教會了EDG怎麼優勢出線，我們會教會EDG怎麼均勢出線。最後，EDG舉三反一，嘿嘿嘿，老子0-6反向出線。

係youtube見到笑撚左

又燈鳩c9

屌佢老味好撚嬲

燈台狗出線都唔好燈EDG搞到佢出到線呀屌

carry前三十分鐘
baron前面flash上去送頭
送free baron 之後完

點都打爆左edg先啦
個邊等緊佢一家團聚

我西今日要單殺faker

EDG 0-6不是夢

真心答啦，明明季後同資格賽係同一個版本，明明季後頭兩場用kalista零封skt咁濟，都唔知點撚解第三場開始就要自ban

巴打 呢個係咩網？

見到海洋之心係度叫春覺得好撚好笑

Lolesports

題外話 有冇人覺得bang係韓國選手算好靚仔
唔知有冇整容

佢減肥成功

韓國一到18唔整先怪

出chawy 就支持

faker雖然完全唔靚仔但都好睇過s3個陣好多

我覺得lck最令仔係marin

曾經ge flame同watch

真
出閪門真係唔開胃

Faker想見西姐 反正ahq都下去嫁啦 咪比佢玩下囉

好想睇faker用卡丁丁單殺返閪隻fizz

你整好d髮型同皮膚成個人就醒目好多架啦

出閪係點
上場出chawy有啲機贏skt
係之後處理地圖物件太差
出閪中路爆硬

Cloud9

如果EDG今日出左線
之後抽中LZ就最好了

C9同edg一齊死好笑啲

想返台灣囉 想點

有d想睇edg出線 然後內戰buff八強打爆we/rng

Khan:用咩扑穿佢條上路好呢

心水
SKT VS SSG
LZ VS MSF
RNG VS C9
WE VS FNC

好

四幻神要一家團聚

閪：趕著返屋企湊女

咁你番去啦屌
出chawy啦

呀女你睇下,我單殺FAKER呀
當年老豆我單殺左LOL最強玩家架

但你隊野輸播

想EDG同三星都快d返屋企

我有個勁jg我洗輸

我有bang,wolf,marin,bengi我洗輸?

你有呢個陣，飛機就有你份打

屌佢老母台狗一定出局

留名

劇本:edg出線 八強送we回家 四強送rng回家 決賽比skt/lz 3:0

如果係咁edg應該會比大陸仔屌撚死

出場BLANK啦好嗎

EDG一定要輸呀

俾chawy上得唔得

咁夢想7又可以用夢想嚟呃粉絲架啦

下年係夢想8+

Fw#超越1-5

AHQ 信我三把
西8 go!!!!!!!!!!!!!!!!

個個都話出blank就贏，但我話佢做唔到正選一定有原因，有冇人可以分析下點解

nothing is impossible

想訓練花生
可能個教練覺得花生既潛力>BLANK

因為blank 要後出先贏 先出未必贏

求台仔台 係咪要揀YouTube 個TaxxxxLOL

海洋之燈又發功

世界賽重燈過宅藍

Lpl條女幾靚

今場閪cs會輸幾多個閪

點解係閪

人情

放一場俾台仔丁
之後2場俾chawy

wolf-______-

BP前睇大陸台仲正過睇老鼠台

i dont know why AHQ KEEP WESTDOOR

呢組冇d組咁混亂
Skt6-0嘅
Edg重有機番生

閪張想影到咁大眼做乜鳩

想睇ahq打sky姐

Because of taiwan
鬼佬都知chawy勁太多

3條友係到燈C9

一場都唔輸得啦 仲丁 屌你老母ahq

全部都係投

SKT + C9

唔俾edg上冇支助架

閪個樣

綠荼班垃圾究竟諗緊乜

EDG同AHQ一齊出局就最好, 反正都係支那人

玩場fizz比台仔打下丁跟手返屋企算啦

出飛斯啦
上次比人踢館

Ahq諗定去邊叫雞未

我覺得你隻fizz仲勁過閪門,當年單殺bj

咩ban 黎

小花殺手

WOLF都變-_____-

SKT
C9
AHQ
C9
C9
SKT

閪快啲玩飛斯比台仔打飛機啦

正常
姦夫淫婦一定要ban

westdoor

炮娘啦

FIZZ 啦

agger

由其對面係wolf

閪

點解唔pick酒桶

閪撚識玩塔尼亞咩

應該冇，會比faker counter pick

以為嘉文係top?

又要打後期
同skt打後期係咪搞事

Ban9炮娘啦

唔ban呀

W彈FAKER過去送頭

又黎法洛士教學

又用varus打臉

對面可以拎法落士呀

玩完

FISHHHHHHHHHH

今場睇SKT打狗, 唔會悶

真係出FIZZ

Skt攞咩都得
但唔ban風險太大

呢場不得了

FIZZ

FIZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

台狗係唔係好鍾意用SHEN

Fizz

We got the door fizz

屌魚

之前既單殺

又bait一次kass vs fizz

今場世界級

faker

Faker要報仇

尊嚴之戰

Reverse

痴撚線

The Door Fizz

FAKER又拎返依隻
擺明想洗白

LINK?

嘩

FIZZ VS KASS
世紀之戰

再單殺faker啦

留名今次比人單殺

又黎玩無憾呀?

好心ahq就認真玩4保一啦

準備屠殺小花

其實咩英好打fizz?

blind pick fizz

夢回s5

Door FIZZZ

夢回S5

呢組究竟EDG出定C9出呢

Zed?

FAKER驚閪咩

wolf心諗 快d打完散水啦

J死我啦

等睇FAKER單殺返閪

今場ahq真係預輸咁款當打場好波

Book左檯食飯

西門本人出戰

到時比人殺返 面都冇埋

fizz都ok既

今場唔係冇原因
慎對嘉文好打
加上佢地狗

做乜D 法洛士又出返黎?

留名睇閪比faker屌打
等台狗連唯一可以打J嘅野都無

飛斯出西門打faker

faker真係記到依加

其實用法落士打KOG好過炮娘

打完一套就連場都入唔到

係時候單殺小花

我覺得後期個陣, AHQ會羸

Faker solo 返 閪 2 次

拆坦一游

仲要難得kkoma肯俾佢咁玩

本你老母

單殺faker了

証明自己 挑戰pray

頂到去後期咩

咁記仇架FAKER
爸爸快d 贏番場

LCK呀

記仇

ahri

之前呢個中路matchup 最後係ahq定SKT贏game

世紀之戰

西門fizz都係秒support姐

十足十台狗口吻

ahq

覆桌

SKT

想報仇

劇本黎喇
西門單殺faker 光榮出局

skt 啦 果陣marin 痴9線

Skt

但faker輸線？

但俾人單殺
Faker好撚小器架

free sm 尋日都講左兩次同一句

反正閪玩咩都廢 比佢試下用番拿手英都好

又可以打飛機幾年

仲有配露路 BANG隻法落士會好撚勁

liss 打fizz都可以一戰 teamfight 開戰又得 單捉又得

Lucian vs orianana又係咁

好耐無見過閪玩fizz

一齊集氣Faker單殺返門西三次

有冇廣東話旁述?

阿我記得了 嗰次係SKT blue side ahq red side 喺第一座塔底比閪單殺咗

Faker心諗 花生仔實唔幫 呢場可以單殺返西門

冷靜啲

上次西門殺點燃 今場帶TP 難D單殺

twitch: 上路帝王skin buff ziv

得
有海洋之燈發功

skt都draft得幾差
真係睇唔起ahq

點解卡丁丁可以贏兵

Stanley可能係成team tpa靠skin收益最多嘅人

閪輸緊一個閪

西門18 CS 對 Faker 33 CS

即係點?

又輸線了

佢有Q可以poke fizz

閪唔輸線就世界末日啦

真係俾人打到成隻狗咁

因為對面係閪

比人推緊入㙮底姐

閪當年仲有Tf zed
呢兩隻好似好耐冇出過

tf出過了

台狗食得屎

Ahq視野

?????

TW TP

白交tp

FAKER讓藍

TP

乜鬼tp黎？

NA TP

閪無輸太多線

輸左一個閪既CS了

輸20cs叫冇輸

說個笑話閪跑線

你睇多幾次句野啦

都係一個閪姐

Faker又死

不過唔係單殺

fb

有JG幫姐, 垃圾

台狗有可以J十年

台狗高潮了

高潮了

成功擊殺faker

我閪

又camp faker比台狗打飛機

唔好再燈啦

好落面 feel到之後ahq比人暴打了

First Blood

wow

Westdoor fizz > Faker

殺多幾次小花咪得囉

台狗又可以打飛機喇

廢材faker

Faker好小器架

faker又畀人單殺

如何才算真正殺faker?
1.不能有jg幫
2.不能贏lv
大家再加?

殺左FAKER 又可以呃多一年機打
CHAWY又要坐多一年

有jg唔計

閪小心到 jg唔大都唔敢大

打完呢場又有得J多兩年

明明有豬女

單你老母

台狗又可以打多十年飛機

我想問下喺比賽入面嘅”blind pick”姐係點

閪輸少過廿隻兵=冇輸線架喇

SKT D眼多到

咁hold住必中 仲可以chain cc

要比小花後pick
唔可以羸兵
JG要係blank

對面未pick 個條路嘅英然後你先pick 個條路 好似係

同一條路對面未pick你pick先

先選

Huni要落中幫Faker插眼

3. Faker有用手玩

佢地個總監都係 話因為無左個msi比edg 希望抽到edg smash 佢地

觀念上真係輸哂

唔知對手果條路出咩之下
先pick

後選即係唔係counter pick

Faker一定要有狀態

-31.5 csd@15

西門食兵真係好好笑

爭少少走到佬, 佢兩個好似想殺又唔想殺咁

明白 唔該巴打

-31.5

個fb俾cs輸番哂

逼緊spell

好難想像佢係pro 講緊食兵

-31

westdoor世界賽中路最差CSD

想問下比賽宜家咩情況

我係咪脫咗節
法洛士第一件智慧刃

台狗要有JG幫先殺到Faker, 好撚廢

今場好波啊
輸咁少cs

當係癲狗出

an

正常

如何對面好重AP

羊刀 智慧刃係一啲啲人既選擇

閪玩返呢啲咪好

tank meta玩on hit varus

如果今場SKT輸就好啦

次次都係咁FF但次次都係SKT贏

花生廢少陣啦

花生仔輸緊兩lv

又係靠JG幫

3夾一都可以俾人一換一

老山贏花生兩個lv

用豬女玩到李星咁

點打LZ呀

閪 2 0 0
又高潮多半年

輸30CS
2個LV

SvenPeanut

花生比人反到咁又冇做野 係咁上下啦

又真係有d料既隻fizz

冇計 花生長期要sit係中路附近

俾豬女扑一半血

閪座中塔就爆

有冇人可以講下兩邊pick左咩

老山勁果陣真係好勁

花生咁樣點打lz

成個SVEN咁

花生呢場比人反到咁，其實有咩可以做 come back

花生仔

花生係唔係唔使再出場?

Peanut

9個陣真係好9

無人屌花生既
比着酒桶係Sven已經比人屌到開花

AHQ AHQ AHQ!

咁都有得賴 讓埋第一個藍比你
老山夠SIT中 根本就係花生廢

花生玩酒桶真係

Sven

花生

用飛斯多咗中野連動嘅係

我唔想見到台狗打飛機呀...

仆街 今鋪老山比班台仔有排j

faker係咪本身唔想行過去幫花生

座山惡到

true

花生連老山都不如

西門山哥好波

Shen 豬 fizz kog Janna

J4 Gragas kass varus lulu

花生真係

講完即死

老山直接打爆花生

到底今場係花生仔玩野

定老山超水準

西門

因為seven係拎j4比豬女屌打

Ahq: 慎 豬女 fizz 狗 Janna
Skt: j4 酒桶 kassadin 法洛士 lulu

擺明玩野

西門仲輸繄20CS, 唔好打飛機啦

叫老山入SKT啦

花生係唔係sven上身

AHQ前期玩到幾勁，後期都實比SKT屌打番

打lz就會出blank架啦

今鋪贏咗可以永續西門

花生兩個meta jg豬女酒桶都玩唔到，又唔係話冇練角

正常啦

咁先可以比人打飛機

其實3路都輸緊 不過jg贏返40cs

bengi

資源開始識食

花生好差

殺到faker已經可以永續啦

soloq幾勁
比賽就唔夠人打

廢再咁連rng we都贏唔到啦

Soloq點同
大把人派膠

打交隊就係好睇 好睇過FW多多聲

佢同成隊SKT既風格都唔係好岩咁

坦jg=老山強項vs花生弱項
花生仔

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

台狗贏1k就高潮, 真係好撚好笑

Fizz 2/0/1

其實有冇高手解答吓
Ahq 對skt時贏頭會贏埋經濟
但點解次次fw vs skt fw就算贏頭都係會輸經濟

花生前兩日po相 上咗好似國服第一

SHEN都打得羸J4

FW俾人壓倒性擊倒wo

Jg: 129:77

EDG果場

魔山洗唔洗咁勁

老山食藥黎

TP?????????

點都係SKT贏嫁啦

比人CUT

嘩惡撚到呢

老山

SHEN 個TP

上去會俾huni殺

贏左9成喇依家

係咪? 我有冇睇錯

反抗下都唔識

比faker cut呀

Skt贏10k都反到

俾人沉默?

卡jj用q斷左

VAC啦垃圾AHQ

如果中路係Chawy
Ahq有無可能仲玩得咁好

收皮啦 花生 完全唔夾meta 又唔夾faker
兩頭唔到岸

SKT: 咩係gold lead?

仲有8k 如果唔係都係skt win

卡薩丁q可以cut

agger SKT wo
嬴幾多後期SKT都可以反追

呢個陣好似難反d

個個位強殺得唔得？
4打2

仲有班撚樣話bo5 skt又唔同

仲係贏緊1k咋, 垃圾台狗

台狗又係到盲吹閪
明明係JG玩得好

你唔好咁口響呀，一陣就反俾你睇

燈力放出

西門太過廢 ，可以激發隊友Carry佢嘅動力

小夜夜好彩趕到

小夜夜

豬女坦到

janna呢下靚

未farm夠

呢個閃heal

cls

西門避咗bang招R
打飛機先

台灣最後希望

skt咁多年加埋有冇輸左 5個bo5

有你

逼人地個閃

保都保得靚

癲狗過得太舒服

老山好勁

贏JG 其他輸晒CS
SKT 反cup了

唔敢反起q了

閪門跟貼隻JG 得唔得

燈下ahq先

我閪 Fizz 真係好勁

等睇下路carry反cup

諗返1ST SEED真係

有冇人睇英文台聲畫唔同步

望下隻jg先啦

係時候講句
FW我屌屌你老母

其實閪真係場場玩3寶算啦
就算唔係META 都玩得好過META角

睇大陸台

Huni 未開始送頭. 即係skt 未認真練舉重

skt邊會輸
唔好唔記得edg有幾慘

呢啲先叫雖敗猶榮

Skt一輸之後個啲會好慘

睇YT冇問題wo

屌你老母呀花生

AN

老山 撚狗咁撚

惡到老山加小安

skt

peanut同huni鬥重

今場冇人屌huni

你咁玩法肥隻狗後期Varus邊夠打

Mountain食左咩藥

老山今場食咗藥

痴撚線架屌

西門好波

西門飛斯＞faker 飛斯

Ziv:終於殺到faker

對線完全無嬴過慎
出咁既裝

Faker:今次唔計呀屌你老母

打交咪好睇
好過fw

你唔講我都唔記得有huni

你老味點解ahq會輸比fw隊西野三次

成場好似冇take過huni

AHQ AHQ AHQ AHQ AHQ AHQ AHQ AHQ AHQ

Skt ahq 出線

真係好癲

前面打到識飛都冇用, 最後都係SKT贏

癲狗太舒服啦

慎教學

無送頭 分推者

花生好撚鳩

6:1 都係4K 左右

西門又可以打多一年

又比SKT換到塔 咁既情況拖後期SKT通常都羸

毒撚無人理

唔送頭is ok

HUNI一直都係FARM FARM FARM

你拎呢個陣同打EDG個陣黎比?
無病呀 ?

閪隻飛斯都有得吹?
次次嬴擺明係靠老山同爆撃安

內戰4幻神

單機食兵mode

huni都做到野 反野+推塔

AHQ 打團戰依家直接羸, SKT 無人坦得住

Seven睇下喇

今年係唔係國內賽冠軍都無好下場

skt咁ge 19 comp可以點comeback

Huni打單機

SKT好撚柒

成地精

花生呢場玩李星會唔會好少少

LZ？

有拆到塔同無送頭已經ok

投得啦

咪臭係，應該捉老山驗尿

AHQ JG

死啦
癲狗太肥

blank

最後呢組ahq出線就好笑

mountain

AN哥

Ahq

skt:海洋之心我屌你老母

mountain玩得好

faker:西門下年你再同我企出黎

好想睇huni比閪隻飛斯撚多次

會戰敢打到真係唔洗拉.

炸左狗仔出嚟都冇用

想睇SKT輸

指住fw笑

又成地精喇屌....

輸?

FAKER團戰有咩用

起風了

ahq咁都輸真係可以番tw

in 紅色天馬 we trust

AHQ

花生唔搶了

有無人知呢場peanut做過乜

對LMS隊冇好感
但係AHQ前期JG捉到路真係好撚進取
加上閪唔跟meta似番個人

huni: 今場個菊花終於冇咁痛

AHQ
FW呢d真係恥辱黎

老山打得好 但花生都好撚廢

反野 係因為對線完全換輸
推塔 係因為ZIV已經走左

閪個3寶係唔係冇meta限制

依場 穩陣了

但又唔想台狗蠃 好矛盾

ahq個陣係本命角，skt似試陣，但....AHQ!!!!!!!!!!!入8強啦屌！唔好似閃尿狼

huni最高

huni 3680
邊個敢屌

係peanut咁都可以俾老山屌

咪on9, EDG贏10k SKT都可以反cup

fuck!

faker行街

永續閪了要

今年龍珠冠軍

但我覺得到後期有機反cup

SKT有huni真係唔洗旨意拎冠

Wolf真係比人高估得好緊要

ahq 唔好拖
要諗計end

定啦 LMS 唔識end game 嘅

仲有依啲豬

想睇SKT 反cap

又係時候skt教反cup

點解huni要咁出裝？
想成隊一齊衝死住狗

可能好似上場edg咁輸

點解狼唔大技huni

又要睇skt追經濟

求下skt唔好最出花生

呢到果兩個ahq fans會唔會心臟病發

咁都有得屌huni 唔屌花生

ahq點解會輸電狗

佢d出裝 比khan 出坦teamfight 做仲多野

無銳空wo

大黎都會俾癲狗sm

連登仔成日笑老山神經刀

今場我好定, 台狗贏我做乜都得

今年skt真係歷界最屎

食土龍蝕左 中塔
好似唔抵

今場一於打和啦

META

個陣

又korean killer

玩保排英無乜發揮機會
係比隻AD發揮 唔怪得WOLF

唔會
而家skt同ahq已經一樣塔數..
edg嗰場都仲叫做有差距

卡薩丁16左就仲有翻盤可能

燈

出手了

又發功

好睇到，呢d先係比賽啊ma

chawy再見

怕死大左自己啦

唔會 因為無預過會咁

強開落係huni peanut到 有啲危

打得好就唔會比人屌架啦
khan連全攻都出過

花生廢到 mountain都屌打佢

小安企最前...

再唔推爆佢好易比skt反cup

skt咁樣仲有人覺得拎到冠 上年都冇咁on9

我都只係想八強有台港澳，叫冇咁樣衰就開心架啦

SKT：「未夠10k，唔come bake住」

無論點ahq都表現得好過fw…

花生仲廢過上年Blank

打緊飛機

已經係肥到企最前都屌你

贏到咁多係開心
但因住陣間又黎大反cup

skt又打返杯

Ahq 對比起Fw真係 唔洗多講

小安啲企位癲到

台狗冇當過我地係自己人喎

其實skt想點打，睇唔明

太肥啦

係唔係SKT又練舉重

BANG今年又係差左

屌 邊撚個燈skt呀

skt會反cup
未驚過

有JANNA企前少少都OK既

一齊?

代台灣多謝定你先

呢場擺明輸鳩硬啦

kogmaw 蘭盾

台狗唔識end game, 只係識行行企企

完全諗唔到點打先反到

varus kass點嬴後期

拉拉拉拉拉拉

咁陣既加上有JANNA 豬女 SHEN 保AD
你想入場
一入去就比風女推走

咁即刻ahq win

點都好 Skt出到線就係

303有珍娜，怕什麼
應間又小安

屌咁我寧願ahq贏一場，之後你唔好再燈好過

終於有機會屌huni

燈力

海洋之燈

huni撐咗幾耐

westdoor 7

咩事做咩閪死咗

Faker終於報到仇

扣馬而家肯定爆炸

西

FAKER單殺

????????

Faker 報仇成功

發生咩事

genja meta

韓國殺手

回一回post佢就死撚咗
睇唔到

我閪唔去食個補血

AHQ huni

殘血推俾faker捉

SKT之後都選咁嘅陣，今日應該會0-3

西門冇慎就唔夠打

SAME

聽到WA一聲再望返 已經死左...

faker:好 單殺左閪門
大家開工

我都唔知點解反到EDG

一野秒左

Skt
點解會無咗s5個種穩？

huni畀豬女追係唔係扣住EQ

閪蒸發咗

西門一秒無左

希望唔係SKT幻覺

拖得越耐，反cup味越濃

頭先shut down咗門西, 經濟又追返

閪好撚on9

西父唔好再犯錯啦

FAKER連技快到

廢事EQ完食R

咪上野兩件垃圾唔夾加唔岩META

等BANG滿裝應該仲有機會既
BANG今場出裝順序錯左 搞到打唔出優勢

魚毛

而家豬女係1.5隻坦

閪門柒咗

無深仇大恨都唔會再落埋個flash

唔明點解出peanut
明明blank眼位 cover 追蹤對面jg都好過peanut
雖然smite 9成贏 但peanut gank少又唔cover隊友
利申冇睇今場開頭

Ahq下去 唔好搞我c9

真

Faker好小器

閪好柒 秒左個下好好笑

an d出裝 無得死

練兵唔現真章

坦kog

次次都想極限操作

佢唔上智慧未刃先好易比人捉死

因為味到最後一步都唔會出秘密武器

skt今場一定嬴

一拉鋸就反cup

huni好撚脆

準備睇come back

物防魔防再射射射再有得奶

多謝燈SKT既巴打 比D力燈

Huni

贏啦

再拖就唔掂 韓仔真係好識拖慢個遊戲

迫團

隻肥狗冇得打.

skt輸,邊隊最唔開心

an溶人

要求mountain 驗尿

狗太肥啦

edg真係多得你唔少

打完會戰隻狗仲係滿血

AHQ贏了
CHAWY

KASS真係PICK黎把鳩
ARDENT CANCER META黎會比你埋到身咩

之後唔遇佢出

qhq

Ahq贏到！

出水未

屌

原來海洋之燈係真lms粉

AHQ!!!!

哇岩岩一開就見到10:2

係咪想踢走ed豬

新韓國殺手 台仔又有得丁

GG

faker個樣

雙C被捉

pick嚟報仇

FW

海洋之心好波

我大C9無啦 NA要全軍覆沒啦

反閪仲有咩好講

CLS！！！！！！！！！

edg玩完喇

唔敢反ahq了

嘩屌

屌 台狗又打飛機

我係唔係發緊夢

huni j4 useless